處境：你係港女，同唔同個窮撚ive仔交往？

將心比心啦

窮再加埋無出色

我寧願嫁唔出

捽碟捽穿個處女膜

都唔益窮撚ive仔啦

正評：睇泡菜劇捽碟

負評：柒頭都係頭，唔玩假龜頭

又話退出

IVE仔

如果成個金城武咁，梗交往啦

窮唔緊要
有上進心咪得

Ive有金城武？

負評俾真頭

有上進心就唔會窮啦

Ive有處？

係香港一定係靚仔有錢>普通樣有錢>>柒頭有錢=靚仔窮撚(要有彭于晏/吳彥祖level)>>>普通樣窮撚>>>柒頭窮撚

其實又唔怪得港女貪錢
邊個唔想自己下半世唔撚洗打工有人養？
唔通真係同你涯窮行落去咩
有得揀一定揀個有錢既黎嫁
俾著係你都揀件大波既做老婆
下半世有對大波俾你玩

女人同有錢仔結完婚唔洗返工，請工人照顧小朋友，得閒鐘意就搵班姐妹出黎飲茶shopping 唔洗慳住慳住咁生活
同窮撚結完婚唔返工點供樓？假設你份糧夠供樓，佢咪又係要慳住慳住咁顧頭家

屈sir你之前鬥捐錢又潛咗水幾時肯找數？

有都無你份啦柒頭

正解

其實都想連登日日性FF既柒頭面對下現實

成日以為有日會有條白滑大波索女上門比佢屌

屈sir係咪轉左返ive保安畀ive仔串完唔忿氣上來開post

窮撚跳樓死撚左佢啦

你係唔係比我串中唔忿氣上來reply？

屈sir又出文

樓主ive ba畢業
平時做夜間保安維生
當更最大嗜好就係上連登扮有錢人

不過平心而論 今次屈蛇講得好

我月入14500

本公主餓起上黎
中學畢業都照含

咁高？
真係成功人士

你搵幾多

窮撚儲錢屌大波g算啦
女神 你自己拎住張相打飛機就有份

仲咩係追擊IVE仔

我會揀kong u窮毒撚

成班麻甩佬代女人答曬

女人又會揀乜?

你有依啲質素咪唔使，冇就求其搵個或者靠自己啦

屈sir同ive仔明明本是同根生

你都傻

就算個樣豬西都好

點解要屈就比d IVE竅撚？

負評就係啲 窮撚ive仔比

利申：有錢 ive仔

人生贏家

我明白事實

所以我指出來

我都曾經戀愛過

但對方認為我學歷低收入低無前途

我寧願扮窮撚搵真心女朋友都唔要比個女仔知我有錢

IVE好撚多有錢仔

真心？

呢個世界仲有真心？

咁撚天真

有錢又點會讀ive？

一早出國讀u happy life 啦

IVe好多人扮有錢就真

希望你會遇到

你係FF純愛毒撚ive仔

掉返轉
有錢有學識 又會唔會揀窮困靚港女？

朋友，你好難二分法話人窮或者有錢
要睇就睇成個package，錢重要過樣兩倍

Package?

衰窮同埋低學歷已經可以由尾排起啦

會

中出即飛

窮撚就自己打J

讀咩都假
根本無人想同窮撚交往

你幾時死呀臭閪

好地地又投咩票

識人讀ive住公屋又矮嘅柒頭皮有個靚嘅女朋友
樓主點睇

你都識講啦

識人

你地個個都識人ive仔畢業搵50k啦

又追擊
到底係咪比ive仔係現實撚完狗

曹星如，計細分

之前識過 ive普通樣公屋仔溝到樣唔差靚女，畢左業就快結婚 另一個住私樓日日名牌上身 成日去旅行既有錢仔 同左一個連登仔絕對唔會想屌既女一齊 點睇？

你咪唔好信囉咁自以為是

有人讀到post graduated 都比女仔嚴柒同冇前途la
巴打共勉之

去叫雞啦

唔好講有個，要講就講大多數

班柒頭弱智

李十X小學畢業發到達就以為自己都得

老吹
我話我識人 扑過邊個邊個女明星都得喇

樓主睇野咁悲觀 又淨係識用錢黎衡量一切事物 我覺得你真係好可憐 讀IVE就註定失敗? 成功與否睇你有冇上進心姐

我係一個活生生嘅例子？

用誠仔黎做類比真係唔知邊個弱智 ive仔果然係ive仔
仲有乜撚野以為自己都得 我又唔係d垃圾ive仔

你唔得唔代表人地唔得嘛

傻人出現

真

有錢人就係鍾意搞埋啲無謂野

錢=上進

你拎張ive畢業cert比條女睇，睇下條女會唔會認同你有上進心

諗咁大段故仔出黎辛唔辛苦啊

好中point😂